1人N件Amazon 抵買之選 (8)

Useful tips:
美國Amazon 係最正宗
英國Amazon 電壓電器規格同香港接近, 可以同美國Amazon 比較價錢再決定買邊間
德國Amazon 買家居, 廚居
日本Amazon 買日式潮流玩意

去拎Amazon Prime 會員試用再睇下有冇特價野想買 (到期日前取消就唔收會員月費)

Amazon 有自家同3rd party seller
建議優先選擇Amazon 自家獲得最好既售前售後服務

歡迎補充

實用Link:
點解買電子野唔上amazon 去益班仆街代理？

總之咪撚再問點解用唔到個優惠碼
一係你蠢 一係Alexa有心玩鳩你 你去搵返佢算帳

慎防佣金狗
Amazon有tag=就係Affiliate

lm

變返n件post 了

小心1234hkg此號狗 sales打手

LM

有冇JDM AUTO PARTS 推介！？

Lm

nodata 伏到激嬲 tom's hardware

支持

起身推post

連登tab仲未出貨

支火棒應該要大半個月先送到我手

維他命、傷風藥、止痛藥...

回覆左平靜 特然唔習慣。

amzon出貨（SF) 到 送到屋企，一般要幾日架？

暥後冇S6 lite, 買左s7 Tab，都要月中先送貨

我上次4~5日 就有

我買左野 寄美國集運倉 仲耐...
真係想屌出黎~~~~

價錢差咁遠

SF可以好快 可以好慢

Xmas is coming

我次次都一個禮拜內

德馬買左1 set 潔具
佢尋晚送左黎, 今朝又送1份黎
我要去邊度搵CS 叫佢拎返走

美國集運預1,2 星期係正常
歐洲嚟香港都要預1個星期鬆啲
直運就睇彩數同公司，快嘅2日，慢嘅1個星期都有
買開都要有心理準備架啦

買一送一

咁正

Alexa, or lihkg bro

之前追過cs話未送

我幫你清左去

我就係cs 送過黎就得

幾時買
我22 買 今日到自提櫃

點解你地咁快
我27號買，預計要12月8號先收件
明明全部都in stock

12tb到左，想問橙字同藍字係有咩分別？

而家點算
完全搵唔到cs 個制

有無人喺英森買完oral b 9000分享下你地差一次電用到幾耐
我prime day買返嚟差一次用一個星期就紅燈要差電
但係同期屋企人支9900啲電好似用得無咁快
究竟係我支野既問題定其實正常

唔識用alexa, 第一次買
所以上黎買
驚佢收多我一次錢

無追過
連邊度搵cs 都搵唔到

廢事搞到人地無左份工啦
乖乖地退返去好過

德馬寄返去應該仲貴過你買.

吓，我要自付？
佢寄多比我wor??

我26買,今日出貨

冇
只係新包裝

前幾日好彩買到$50蚊 黑色cover

我都係咁上下時間

前日係amazon訂左塊z490版
到貨日寫23-30號
今日再上去睇發現新單既到貨日提前左去16-22號
但係我張單仲係23-30

想問問如果我cancel order再落過單會唔會提前到貨
定還是amazon自己到時會forward我張單早啲到?

9900孖裝 都係一個禮拜多少少要叉 刷兩分鐘timer

26買，22個日應該仲寫現貨？

再落唔會再快

23 仲未出

好，明白了

當你2 3月經歷過Buyandship遊機河之後
你就會覺得平時1,2個體拜好快

係 不過佢遲遲唔出貨

連枕ship咗了

website 入面help 就有

直接問cs 點退, 如果佢話唔使咪唔使

你計上左機再到香港會準d, us 內陸可以幾日到一星期
因為佢出貨唔一定直去倉上機

上左機如果係工作日應該2-3日就到, 視乎香港清關同派件

SF有時真係好快 尋日我見SF 搭國泰機 由LA 經波特蘭 再經 Anchorage 返香港 都係一日內完成哂飛行同上落貨

其實Amazon 飛機個程一啲都唔耐
計埋時差一日都到

都係
反而美國內陸交通好慢
東岸去西岸都可以搞2-3日

我2016年英森買,
而家大約可以刷20-28次

交通慢係，而且有時唔係直去
情況有啲似大陸用啲平速遞，深圳去深都2日

想問一問係咪冇人會幫s6 lite 貼Mon 貼
小弟第一次用tab 想拎下意見

貼唔貼mon貼都要問人意見
男人老狗唔好咁婆媽啦

We’re very sorry your delivery is late. Most late packages arrive in a day. If you have not received your package by December 10, you can come back here the next day for a refund or replacement.

咩玩法....唔通唔見件?

你扑野帶唔帶套會唔會上黎問

召喚速遞傳心師

唔識英文？ 咪講得好清楚

6日就送到

呢隻冇人講少左人跟風

一堆貨係芝加哥冇左消息

如果佢迫我運咪仆街

我買左一set
佢寄左2set 呀
每樣2個呀而家

唔該曬

我買個套算，貼就不會貼，我ipad也不貼，但手提電話會貼，因為放袋

1號交咗俾順豐之後冇咗聲氣

要你退唔係問題
點計運費先係問題
最簡單咪用AWB唔使煩

問清楚先再諗，依家諗黎都無用

去return --> received extra item

有錢買prime就有美國內陸2 day/same day shipping
冇錢做普通user咁就慢慢等

送到無位放

我免費接收

應該係等緊因航

今年最後得買左個m2 ssd

直送？

今年有直運，唔洗用buy and ship

cs 係個簡稱
全名係customer service

我都係一號

我支牙刷都係
我買嗰時寫14號送
呢幾日睇返件貨如果依家買嘅話就係11號送

遲嚟先上岸

依d天氣最岩係被入面睇片，心急人

我粒10850k本身24-30號到
跟住變左16-24
到今朝已經ship埋 10號到
希望唔駛擺係到等大半個月先有得用

唔出奇

我出上年個frd買ASOS

買兩個背囊佢送咗6個黎

咁最尾點搞，淨賺兩個啵

本身都諗住買呢啲電競耳機
不過諗諗吓我desktop又要用laptop又要用
所以索性買隻藍牙耳機算數

派俾屋企人同身邊frd

插usb 再插3.5mm 係勁on9
上年就係壞左個usb 搞到要退

明明送俾個妹做禮物的

正路
早排我寄封掛號信去外國都成150一封...cls
寄重野應該貴到pk

之後買過隻Logitech G431
用咗年幾兩年左右聲唔平衡
之後買隻G433
用咗半年又係左右聲唔平衡

今日頂唔順出去旺角買隻bose 700

你有良心既話就搵CS叫DHL上門收件
運費Amazon包

你畀住先 佢再畀返你
計落你仲有賺信用卡積分

如果佢出AWB俾都唔使俾
直接等佢收搞掂

咁岩呀 我又係有兩張單一號交底左就無update
不過有張單 尋日sf 接左 今日更新左做咁

點樣可以知SF 係邊架機?

睇錯波蘭，心諗有乜可能去波蘭，再去AK

LA嚟勁快

而家冇晒😭😭

睇住個個出貨送到
我26大貨數都未扣

係

下個因為今個星期二過左囉

有8字頭既線多應該仲方便?

tenet

轉插方便快捷
換線梗係更好 睇你肯唔肯出去買線

我直情買左堆三角插放屋企自己換頭

order details
track package
See all updates

睇下入面個日期
如果delay不妨同cs傾下計

利申: 上年i-parcel 試過

上年買錶佢寄佐隻used 黎，我搵CS return + replace + claim 佢運費

B01M3Q1ATX
想學電結他，好似幾抵乜都包晒，有過千個 reviews 參考應該好過香港唔知頭唔知路買 cheap 嘢，不過要集運

你就正啦

咁CLS 我上次得直接俾20USD我

巴打你隻920+ 入左咩ram

佢個app直接叫我搵cs
但唔知有乜好傾

隻oral b 9000 早左到
我上網睇話要差16個鐘先
然後最多可以用5最
你地通常用晒先差電定係長期差或者一半就差？

我仲未答到你，而家仲做緊 checking，未裝到條 RAM 落去，費事講咗出嚟用唔到就柒啦

等你好消息

我又係蠢嘅，應該裝咗 RAM 先搞儲存集區

我條ram而架先飛緊黎香港

好耐

我3隻4tb 都要6粒幾鐘

正喎，發達

收左你2次錢？

唔識nas, 點解會load 咁耐？
因為無裝ram 靠個nas 本身去行所以先咁慢？

無收多次
不過屋企無位擺

攬住瞓

賣方速度問題
大公司會多人買先出貨量慢

sf本身有專機先快
快就係用專機運過去 一日多會好快完成
sf好唔穩定 有時慳錢用其他機飛

咪玩啦 你估由東岸去西岸得一日內到達？
美國地區咁廣

搵人幫你貼啦小學雞

唔識買就咪玩啦直情你好撚柒

ds920+ 到左

似做緊scrub check integrity

想要Blue bottle

其實有冇必要做

紅燈再叉

唔該晒
因為之前有隻sonic care 唔知係咪唔識差，用一年就冇電

推介有個叫parcel嘅app track shipping幾好
多好多物流信息
連送貨員名同電話都有

Tuesday, December 1
8:36 PM
Package has left the carrier facility
Chicago, IL US
去左邊啊

芝加哥喲貨郁唔到

加減 disk 要做 balance
scrub 建議係定期
不過唔係 raid1 做嚟都無用

仲要係最想早D收到既s6 lite

Amazon到下一次有大減價係唔係要等一年黎BF先有？

噉早知我 skip 咗佢啦，我揀 SHR

我都係

又嚟 乞丐

你on9? Amazon自己做promotion 我又冇乞
問下點用都唔撚得？

問完好撚多次
自己唔醒又要煩住問 唔撚識爬文？
係咁伸手 唔明就問cs啦kai子

G-Technology ArmorATD 5TB $109.9 幾抵下

討論區問下都唔撚得你唔中意答咪唔好答我囉
我問下問題關你撚事咩

以你邏輯 置頂嗰堆野都唔撚洗整合、唔撚洗quote啦，唔撚識爬文？個個爬文咪得囉

當係呢度係神仙咩柒都可以打救你
要怪自己好撚蠢俾人串爆你傻鳩腦唔撚仲唔醒
睇你有限 爬文都唔撚識 再講你又問喊返好撚
洗唔洗一有好嘢推你乞丐知買到變有錢

乜柒問完好撚多次姐，我就淨係問咗一次，我撚知其他人問過幾撚多次呀？
姐係我如果有問題想請教下巴打們，我就要追哂所有舊post睇下有冇人問過同樣既問題，confirm冇人問過先可以問？你都弱鳩智

問下問題就話當神仙打救屌你咪笑撚死我啦

人家都講明like new but package is damaged

Btw睇唔撚明你第2,3行up乜柒 語言障礙呀你？
成個post淨係見你起勢咁jer鳩人 人地問下物流啲野又俾你屌 你人生有冇咁撚失敗係要屌人攞存在感

真係戇撚鳩 冇得救
恐怕你問完又唔撚明 iq有限
問完50又問100仲話只問一次死乞丐

sorry for 離題，想問下有冇巴打試過reload比人鎖ac，sd左信用卡單比佢，但佢話verify唔到，覆email問佢邊到有問題又唔答，打電話問cs又話幫我處理，結果又係寄番段廢話番黎，已經成個星期了

識唔識咩係陳述句啊文盲？我補充陳述返自己唔eligible for 100 reload promotion咋喎不如你話我聽咁樣係問緊啲咩？

其實like new 同全新冇分別，之前miss 左like new Apple Watch S3

好撚威呀搵唔到串唔到威脅我就收皮啦
又要提上次話我屌鳩人 換來你都唔撚答啦柒頭皮
我只屌你老母啦起哂鋼 抵你乞丐冇份貪

九唔搭八 條陳述陳你老母
食屎啦你死乞丐狗

繼續兜啦柒頭皮 睇你弱𠹌智
打字又要搵扮勢反屌人
乞丐狗好撚有限

巴打 雖然同你唔同case.. 但圍下爐先
我係用reload credit買野被cut單
依加等緊調查唔敢買野
有另一個巴打同case被人cancel晒所有單
AMZN CS又話兩日覆呃鳩人

「我reload 100都唔eligible」呢句係問題？
你條文盲話我問完50又問100 我咪反駁返我冇問100囉 做乜鳩姐你

傻鳩繼續兜
好撚想屌你老母

我真係笑而不語，呢個世界真係多痴線狗，係中意周圍吠人搏存在感

係呀似足你係咁汪汪
乞丐狗

仲要自認係狗good dog good dog

怪不得唔撚串利用陳述唔撚勢俾人起哂鋼
iq又低 兜得唔笑而不語

俾人話好撚慘 小朋友讀多書驗下腦答iq有幾高

發覺你真係讀寫障礙打字都打到一舊舊 9唔搭8

又幾好，一次睇晒咁多件野

pickup到等上機最耐, 有時仲要喺美國遊幾個地方先去到國際機場

識唔識咩係陳述句啊文盲？我補充陳述返自己唔eligible for 100 reload promotion咋喎:o)不如你話我聽咁樣係問緊啲咩？#brain#lm2

好撚笑 陳述都唔撚識你又答唔到陳述係咩

睇得出你係乞丐狗窮鬼又唔識威脅人 真係冇撚用垃鳩圾

又唔係要好大力喎 不過唔知係咪我手細
要成隻手郁先㩒到

crime day

我無啦啦做乜要威脅一個3唔識7既癲佬
你唔係當自己嗰啲好想屌你老母就係威脅咗我呀？嗚呀我好驚驚呀

Xmas?

請問師兄有無link

係窮呀你老母排緊隊跪低求住我想屌佢反唇
你老母仲要話好撚後悔生你垃圾乞丐狗窮鬼
連生叉雞好過你 即踢你老母落陳述

係，個位前得劑

上面嗰粒又係唔就手

做乜鳩

我想問下加 RAM 之後等幾耐先會咇一聲，或者佢會畀咩反應我話條 RAM 唔 support

唔知有冇bf咁多折

我bf有張單應該比人cut左 成個cyber monday冇得買 而家錢又攞唔番 貨又攞唔到

唔該巴打 我試下先 我bf都比人cut左單

我都覺

問兩，三次冇人答再keep住問就話煩啫

我本身諗住今日會到香港

但仲未update

正式宣告陣亡
唔支援 Kingston HyperX HX426S16IB2/16

Us 買， 買貴咗你100

條友都痴q線無啦啦咬住唔放

Promo都係問cs算了
又nice又肯仔細答
今日遇到個同我玩顏文字

聽日買條 Crucial 試下先

hk換左4/5個月

new packing
same hdd

做咩咁多人件貨喺Chicago
個個都係Arriving Tuesday
利申：我都係

佢個 log 又好搞笑喎，加 RAM 失敗係冇 log 記住

普遍嚟講sf慢過ups......

條64GB到貨

可能等緊齊貨先上飛機嚟香港

LV67 用完
都幾順,感覺良好

梗係問cs啦
問我哋都幫你唔到幾多
我哋又畀唔到口德credit你
人哋係收咗錢要解答你嘅問題㗎嘛

SF個倉喺嗰度

有咩好遮

有件貨上星期六ship 但一直未到任何點check in
貨件被消失

同CS 講 佢要求我等到ETA 日子先出replacements
又唔肯自己同SF back end sync

我問SF 佢地話無收到件

咁快到
我都買咗

之前 prime day 試過, 淨係 ship 跟住無 update
一直去到 eta 搵 cs, 佢話無得 replacement,
只可以退錢 & 畀咗 usd20 credit

但我另外有order28號買 今日就到了...
屌

點解係聽日
個感謝祭唔係去到23咩

我好少買野通常 black friday先買,都係買完野鎖左
買完有confirm email 都cancel order,經電話+email 改password都冇用

叫我等24-48小時 我等足48都冇就去live chat 屌
customer serivce永遠都係咁講sorry但又幫唔到手 叫你再等24-48個鐘
過左第一次48個鐘隔一日日去屌一次 屌左4-5個customer service 個個都9up叫你等,真人打電話個隻就話你唔係us amazon account 解決唔到
等等等左6日先解
miss左ram唯有只買ssd

真係好差既經驗,2日變6日 重係完全0賠償 只係識講sorry

巴打 eta 之前有無搵過CS ?
我有 佢幫我搞咗refund 但話要等到eta 先可以有下一步

之前無搵, 到咗嗰日先搵 cs, 跟住講幾句就 refund

想問吓手續費
用USD畀錢要畀1.95%手續費
咁用HKD畀錢嘅話重使唔使收呢個收續費?

屌，原來會解?我俾佢撚足一個星期，次次覆email都係We were unable to verify your ownership，問佢點解verify唔到又冇答
永遠機械式We were unable... 我仲以為係bot嚟

係咪得個package has shipped
我有件上星期四shipped ge都係咁 啱啱先有update

講清楚少少,以為冇人care 純粹係度on99呻

BF買gift card問customer service CODE點解用唔到(合資格)叫我重新relogin
點知好死唔死system驗證身份 叫我填舊信用卡過期日(用新卡買,舊卡銀行提早寄黎唔知日子)
惡夢就開始打錯就以為我被盜用 咁我用返email reset pw

又唔係我錯?我梗係係咁屌佢地
又話24-48小時得,咁唔得你講乜春48個鐘,我當你blackfriday好忙3日夠啦,總之不停講account specialist will contact u via email.
有2個比我屌到都認 佢地冇咩可以做,我都唔知整個live chat入面既人冇權力transfer 去有權力既部分(佢地話只可以填FORM搵人)黎做咩
6日先解嬲到我傻email 電話我都驗證到 都唔知等乜

可能你係用email,我係live chat屌到佢地爆

Usps 係咪收左皮

我個case係新ac買gift card鎖鳩咗，要畀返billing statement佢
但我畀過幾次換咗幾張statement佢都話verify唔到

屌cs我都屌過幾個，有兩次直接叫cs搵account specialist出嚟同我對質，咁當然cs梗係睬我都有味啦

啲cs對鎖ac呢啲嘢完全係零權力去管，佢只會不停帶你遊花園，根本就冇撚用

遊花園好認同整個live chat cs冇權力整黎做咩
你話live chat條友唔可以比客講兩句解鎖我明
但起碼有得搵/轉去account specialist先得嫁,唔係要黎做咩?

anyway我屌完佢地係有send form過去叫account specialist解既,但真係好慢,24-48hrs變6日

真係send email比jeff 就解決到?
其中一個code有比返我,另一個追緊,我係直接屌你搞到我code又冇 bf又過左唔洗比返?

冇呃你 大概一日內就解咗
聽你咁講我都嬲嬲地想屌返啲code返嚟
不過都已經冇嘢想買 同埋唔想咁乞衣
最主要都係條氣仲係好唔鋸

勁,完全唔知有得send email to jeff
所以真係好仆街,根本唔係唔夠時間理,你去搞大佢先有人理
我唔覺拎返呢D code係乞衣,本身我就合資格用
事實係佢無理咁鎖你account 導致你冇得用

我個case係用reload balance買完野
隔左幾粒鐘收email話violate gift card T&C
Cut左我張cyber monday單
跟住我又係屌左幾個cs 結論又係機械式叫我等account specilist 又話留左remarks會快d etc.
俾我屌到送左五蚊俾我

但到依加都未有人搵我
又唔敢再買野驚block

我同你所有野一樣話咩留remark快D,但唔同之處我係死驗證 你死T&Ｃ
你係之前有個post話gift 自己被ban個位?
隔幾日個cs叫我試下再買再cut
就係等左6日先有email話冇野啦 就買左ssd

我最嬲係永遠話24-48個鐘
做唔到咪激到人重嬲

我都試過因為舊卡被鎖
打電話同真人傾好啲

不過趕就開過新最快

真人唔知同我講咩我account唔係us amazon所以佢做唔到野
You'll need to contact our partner site, Amazon.ca / / fr / de / cn / / it / es / in /com.br / com.mx / / nl / , for more information about Account, as our international websites operate independently.

仲厚過你老母閪面皮
照你iq咁低 打幾句解決你

梗係你咬住我先弱智仔
好心一提你 點知你轉頭老母閪好厚多士

芝加哥終於起飛

展開遊機河之旅

唔清楚
唔support 好似會長著藍燈 連dsm都入唔到
或者入到dsm 會顯示非原廠 但有機會照用到

芝加哥會上機

噉冇了，一開機就長閃藍燈，入唔到 DSM

留返聖誕用

飛機

我都有件野係同一班機

n件

me too係咪連tab?

我既情況係 sd左10次document 搵左十幾次cs chat 2次call 直情同佢講 你幫我填form幫唔到我 果邊都係覆同一樣野
之後琴晚話可以搵account specialist team同我傾 結果又係搵番cs account team 最後又係話幫我交form 如果唔係都唔想麻煩到巴打們

btw 比人cut單有冇得追番張單?

同機

背囊黎
無買到連tab

留名

oral b io win

絲同樓主有咩關係LOL?

想請問下大家，我搞左好耐終於收到「Get $10 to shop in the app」既email，但我用app想checkout嗰陣佢都冇彈個-10 discount 出黎有冇巴打知應該點用

係嗰個holiday app coupon黎，但個email入面係冇內容空白一片

買咗野送去集運倉
寫哂delivery instruction
點知都係Your package was left in the mail room.

其實平時都會經常發生, 就算之前買過好多次冇事, 都唔代表再下一單冇事, 因為佢個security system有bugs

宜家仲有咩coupon code用到？

想問下中咗Kerry logistics嘅巴絲，最後要等幾耐先送到呀？唔該晒

冇

想買970EVO+ 2TB
係咪咁樣最平

-第一次App買Giftcard $100
額外Credit: (20GIFTCARD + $15) (首次Reload + $10)
大貓RC: (Amazon 5% + Red 4% - ~$9)

-第二次App買Giftcard $125
Discount: (Holiday App offer 1 - $15)
大貓RC: (Amazon 5% & Red 4% - $10)

970EVO+ 2TB: $249 + free shipping
獲得既Balance: $100 + $15 + $10 + 125 = $250
折扣同RC: - $9 - $15 - $10 = - $34
實付: $216USD

唔識計求巴打指教

仲有無得用holiday app offer？

都唔知你做乜尻
你中曬offer?
offer 仲用到?

就咁用red card 都係227.5

冇，點解成日都有人話我個名
咁我再改囉

點解要因為人哋而改變自己

呢啲寫明都唔見就唔怕 實有得claim

sonicare win

垃圾SF app set個收件設置去櫃其實會唔會apply

有無諗過 佢只係為左你而改變

係咪on9 講到d offer有得你簡?

就係唔清楚+計數屎先問
我之前好幾個ac都係用咗一次
係咪eligible抽offer?

定係我跟你講直接red 9%算？

不嬲直接搵CS攪

會, 不過佢都會「派」左一次先

改收件地址？ 廢的

自我意識過剩

我都想 屋企冇人收好煩

打去改到冇用佢會加速送上門

Amazon seller都會無啦啦加價

app 改完都係送上黎，我叫佢放門口仲要放左去隔離屋

試過搵cs改仲衰
件貨都唔見埋
過左兩個月先話搵返

好彩隔離畀返我

抽獎黎嘅，唔駛諗咁多

同埋HSBC改咗Terms，唔知佢點玩

有故?

我岩岩入amazon uk見 top up 80 rebate 5
但下面d term 個promotion period又已經過左
點解既

#askalexa

唔貼 會用砂紙磨走coating等佢畫面再清D

岩岩收到30號簽USD既REBATE
比之前果D耐左兩日左右

LA咪係CA入面

我都試過無啦啦有人撳我門鐘送貨
冇記錯仲要係laptop
見個名唔係自己就冇收到

你班友係咁搶唔加價賺你賺邊個

San Bernardino囉 咁樣OK嘛村長

又係你條撚樣

你隻耳機幾時先出到貨

感謝您購買 Devialet Gemini。

由於今年全球發生無法預期的特殊情況，我們的產品交貨遇到些許延遲。

請接受我們最誠摯的歉意，並請您放心，我們正盡力趕於12月25日之前出貨。

順頌時祺
Devialet 團隊

聖誕禮物

下年既聖誕禮物

我啲ac全部都抽唔到
爬下hsbc啲terms算

抄名 貪樓主條處

唔係amazon但想問一問
係類似target既網買野寄美國集運地址
被人cut單cut左5次
都唔知係個地址問題定海外信用卡問題定係both
想問下係咪有巴打試過買gift card就成功搞掂運到？
我驚買完gift card都被佢cancel order咁就棟咗喺度

冇埋hk15

睇黎得返Red 9%
不過有好過無

9%濕碎咁少

Cloud Flight S幾錢？
上年買晝Cloud Flight 79定69

高登 尹志平咩

人地想食你promot個肥腩
抱到實

你問cs點解cut你？係咪貪到底就cut?
我一向冇事

人力發熱 冬天恩物

此一次
冇得再貪

有冇想諗起抱住發動人力屌
呢排凍撚冷震

落單即cut，就係block左集運
我之前買Chromecast試過，bns + target 100% cut 單

寫明咗 做人唔好貪

曾未試過

望多兩眼，原來俾錯左ram,宜家call左cs, DHL上門收件做replacement, 哂左時間

又一個退RAM

睇下份report點先

唔知點解會錯，再錯就refund算

點解會錯

貪到過癮就not twice

link

有冇相

部機箱冇事咪得 物流亂咁甩

clarks 鞋到曬，買佐3對真係好舒服

試過冇數 多數貨冇事個紙箱有事

係集運倉出問題嘅 轉間啦

我有試非bns地址都係俾佢cut
所以先諗係咪信用卡問題定ip address問題

dewalt
TB/ebay
平過 amz

利申，796/996/887改 用家

變咗amazon 苦主討論區

好怕部平板有事

等多陣可能入到

本身話8號先到，不過啱先已經收到貨

不過packing真係超hea，條封箱膠係紙質，黎到已經開咗dd

好彩隻連登pan冇事
玻璃樽裝嘅護膚品竟然又冇爆
保温樽竟然冇凹

美馬買Braun 9系電鬚刨，個價平香港行1/3，而且免運費，抵唔抵玩呢？

你覺得110V電器香港用唔用到

係咪未過數呀？

朝早我搵online cs，佢晏晝派就已經轉咗派櫃

係時候攞返上年個懷爐黎用

有咩用？

25

我隻三叔SSD30號買仲早你幾個鐘起飛

集運倉要填速遞公司
但Amazon得個運單號碼，TBA開頭
點先可以知佢係用邊間速遞公司？

我25號買連數都未扣

應該係chicago個垃圾倉

你應該見到carrier寫住Amazon
即係佢自己負責做埋速遞
如果你集運嗰度唔見有得揀 就揀其他

啱用？

隻牛未到唔上板住

26依家都未出,有巴打出左

佢講就講10號arrive集運倉 但到依家都仲未ship

依家冇特價喎

頭先睇amazon個紀錄，係咁話到達錯誤，
睇番SF，屌件野係香港遊車河

等包膠

我都係30號買ssd 3號中午12點就起飛

我係ups送，你地都係？

正常，所有電子野本身個packaging已經1米防震，佢慳時間唔落bubble

S6 lite終於都出貨
又係sf

bns 美國出倉送香港，預計要成10日
有排等。。。

大鑊 開始淆聖誕節前收唔到貨

巴打咩意思sf 送電子野係咪會出事
利申同船

唔係
只係三件貨三件都係sf姐

芝加哥飛機飛好耐下

我部S6 LITE扣左錢但仲未出貨

今日收牙擦同Router

Samee

幾號呀巴打,我26買
見過有巴打26號早過我出

下訂單
2020年11月26日真係等到聖誕

咩色巴打?
會唔會唔同色同唔貨源

經BnS收埋貨

日本仔成日講，日馬係（多餘既過盛包裝）

ecms都係
係amazon jp用靚嘅label印shipping label

揼個盒果陣易處理好多

連登枕直送到左

凍撚死

sf d 飛機次次都時空穿梭
上次LA 飛香港扣左時差佢都飛左1日半
又冇show 中間有停到第二個機場
可能真係入左黑洞出番黎

其實呢d 放#1 或者pin 咪得
唁係個個有時間入黎追post
版版都講咩ram 咩ssd 呢d 毒撚野, 好蝦人追嘅

問吓giftcard 都叫乞

3號中午起飛 啱啱5號朝早11點到香港集散
直航冇理由咁耐 應該係轉機嚟喇
之前做過機場裝板
冇見過有sf呢啲速遞公司
特登過嚟Do件貨去update地點

連登pan 11月28號買左宜家都未出貨

有冇人都訂左

差集運既野就全部到晒

話今日到，但個隔熱膠柄仲係美國

bns收幾錢運費?

仲要整合俾班伸手狗盲撚想搵平嘢仲要un un腳等人送到埋口唔爬文唔厁功課俾人屌俾人撚解啊怪邊個
仲要叫人幫手整合pin俾班狗
咁撚有心你唔整合/開個post餵狗？

pin完會好似入咗結界咁
更加冇人睇
#1我肯定絕大部分人直接skip

啲速遞公司都有自己地方裝貨拆貨

SF 不嬲都係咁
係香港都成日遊車河, 明明到左站會自己番番去青衣

啲伸手黨淨係會入嚟睇最後幾個留這就問野，如果唔係點會咁多伸手黨問埋啲官網有寫/自己試到嘅野

SF果張想搣咗個人資料佢先DUM
次次都要搣到爛晒

仲有各種傳心師

日森膠膜夠力就好lor
試過重野都淨係用膠膜, 個膜都督穿晒飛左出黎

終於落機

我收到呢支濾心可以接受? 樽身封塵

重6磅

唔啱咪退咗佢

次次買野中支那sf 都好快暫時未中過伏

都係平過直運
唔趕 當新年禮物

自己決定 比足錢既退都合理

點解個PAN同個柄會分開左

好過無嘅

伸手黨, 你唔replay 其實佢都唔會入返黎
當幫手推post 就算啦

佢問一句promotion 點用姐
咁都叫餵狗 ?

如果入面無事我會照用
一來一回都係時間, 反正個盒都係扔
不過怕用用下爆水就一定換

1TB夠唔夠用？

你留返呢張相，再裝落去個用兩三日睇下有冇漏水囉
amazon 30日退貨架嘛

搵唔到製造日期，寫住2016 3m，個樽身貼紙同佢啲圖唔同，唔止盒爛，個樽好多塵，食落肚都係退左佢穩陣，呢支野都應該好多人買過，有冇人share 買返黎係點

傳心問題一律叫買!

pin咗 #1寫咗係咪可以大條道理屌人先

攻頂

2016就咪搞啦, 換貨好過

咪搞 咪又問多幾廿個問題

藍色

我都係,我諗真係撞彩早定遲

有錢就買 冇錢就收聲
就係咁簡單

通常tc頭幾句已經講點用

我都有買，但bns 未送到
巴打直送？

一定係轉機而且費時show
show埋轉機又係人問點解要轉 遲咁多

直送，收到貼黎睇睇
我係濾水post 見到有人都係咁懷疑係used

殘到咁，退咗佢穩陣呀

美馬有得直送？
我上年都有買兩支，正常用緊

包裝靚唔靚先，呢個野我拆開順豐膠袋屌左一聲
美馬其他野，牙刷，鬚刨嗰啲好新好靚仔
德馬龍頭超新淨

到時都係屌返你做咩屌佢地 人地好忙唔追得post 或者有病一追post就暈

關我撚事

用樂天 rakuten cashback refer 完個friend先知要住美國/加拿大先有40美金回贈

討論區唔討論開黎做乜屌你老母

分享post,變左物流post

做完特價咪開始數戰利品囉
你有啲好嘢都可以分享下

我都買左枝c complete 濾芯
SF用個大公文袋送 盒無爛

做野地方有SF車落貨,基本上都係鳩扔落去
有個SF哥仔講,D野重一定係扔黎扔去,因為件貨幾重佢地都係收個個人工

今年買左 2TB SSD / 4100 / slicecharge pro

漏左....個煲 ....... 仲係US未上機

好唔好瞓

用緊neck pillow, 側訓好舒服

你哋幾錢入？

有無人知呢隻arlo doorbell US99.99 係咪做返black friday 價？

keepa睇得返

有 再唔俾錢就冇

琴日收左大部分貨

25/11/2021

已經分享左

咁快幾時落order?

唔洗架 雖然佢寫要
不過唔好po ref link

淨係用左減10usd 340hkd

bns而家快到咁,4件有2件到左香港

CS直頭唔睬我

唔係呀 我refer完一直都收唔到40美金 問佢佢話要美國先有

幾號出庫㗎？
我有兩件都要成10日先到香港

忍唔住買隻SSD玩下

2件到左既都2號日本出庫

大家買完野會唔會去review寫返comment

同人唔同命
我都係2號到倉兼出庫
可能美國倉多貨慢d呱

污糟唔係問題，3M不嬲教裝左要開水5分鐘先好開始用
係驚用過姐

應該係日本近D所以快D到姐

same
我支一樣2016
不過算啦
幾個月就掉

未開，諗住吹兩日先

11/25

CX
LA>Portland>Anchorge>HK
P.s. s6 tab 同機

me too
呢到好多巴打都係12月3號chicago1215起飛個班機

唉 完左BF部pad先黎壞

有冇10吋左右睇Netflix推介 聖誕會唔會再有

S6 lite

我見今日到左HK,SF星期日係咪唔派件架

holiday deals 出咗，可以再掃過

你幾時做 我個fd 上個禮拜都有 (後過佢話個日期)

24號買連登TAB 而家仲未SHIP 合唔合理

追下cs啦

上星期呀 我個friend啲野重要ship埋都無俾40美 你個fd買完野幾耐先收到？

不過我見網上其他人都收唔到迎新
我問多次我個fd 先

係咪要揾真人先有用 佢揾舊ASSISSTANT話12月中SHIP黎HEA鳩我

same
錢都未扣

去肥花啦，大把人+100咁放

睇落啲價比bf貴少少，通常貴10雞到

我追咗CS
乜都答唔到

屌 個CS話佢都有買呢部

cs都係受害者

我有幾件寫出年1月頭出貨予定

我26號買尋日上機黎香港 岩岩CHECK而家仲未有新UPDATE

日森呢排好似好遲先送咁，11月27號落訂到依家都未有estimated delivery date比到我

21號買 啱啱先出貨

要快轉shipping 咪得

之前仲有班盲撚話冇野買

前後收左四個美森package
真係pack得好廢 好彩無買d 好delicate既hardware
仲差部kindle bns集運希望無事

有錢就有野買

成個AMAZON大撚把野買 都要岩心水先得架

個煲電磁爐用到?

仲有40蚊口德credit 未用，買咩好

抵屌嗎

no

屌得爽D 囉
個個入黎問一問又屌幾頁，問題又無解決，又小圈子
有乜謂

罩PO既經驗話我知
最尾係屌答果個

不是嗎

畀佢退咗貨
但係再賣過啲貨冇咗折頭
可以點做

仲要冇講原因

下年請早

sd email 嘈佢得唔得

26 號買今日 ship，有 SF tracking id
唔好嚇我

有呀,但上SF未CHECK到有野

咁正常 SF 未 pick 份件係未有 update 嘅
等下先
我係差塊 pad 同咖啡機，咖啡機直頭未 ship

小心剃損

咖啡膠嚢個隻?

冬天近了 有直送就最好用直送

過咗BF一段時間先睇中iLoud MM
唯有等下

意式，唔係膠嚢，英馬買

你要驚足兩日
佢禮拜六日唔開

Sorry, you are not eligible for this offer.

Gift card(要等一至三日) 買$50送$15 node=11158618011

呢個係實體gift card？
要等佢寄嚟香港？

我30號落單買左粒u同板
得塊版收左錢
兩個都未開始運
一個14號一個22號到

係唔係正常 第一次入坑

我買完第一次扣15, 第二次已經彈-10, 問cs佢話等48hrs會變-15, 我話即日常finish晒 啲order佢俾左5 credits. 隔一日又用到-15, 總共-45

我估佢啲app offer係會重疊

其實正常不過，俾你搬會唔會有耐性慢慢黎，盞晒自己力水時間

SF做貴貨咪會小心d
好似iPhone MacBook

做淘寶 Amazon 一定係掉來掉去

板有平咩

個盒完整入面都有塵嫁啦
佢有個蓋笠住個頭驚乜

有幾多匯豐既人收得返果5%(我指港幣找)

即是唔好喺amazon買notebook?

S6 Lite 26號落單 終於轉左出貨

有冇得揾cs轉DHL/UPS?

上年有發生 仲要係apple watch

回cash no rc

平香港幾百

我喺美森買fire tv stick
用兩張唔同既信用卡都reject左買唔到
美森每次都send email話簽帳不成功
求解答

S6 LITE
包裹抵達 Amazon 設施
應該唔會退貨啦下話

有冇咁多退件

琴日好似有兩三位巴打都講話退左

我23買 27已經到手 不過SF

呢個價仲貴過香港買64GB

用gc囉

其實好可能係你張card ban 左海外簽，覺得係奇怪簽帳

想問SF上飛機有冇通知？

要順豐個網先睇倒

wow 見到了thanks

11月22號買火棒4k 今日先到bns倉

我買條ram今朝到香港

我28號都未扣，只係不停咁改arriving date

慢慢等啦，緣份到自然會黎

notebook 咁好包裝, 再盒中盒 唔怕啦
最緊要都係有直送

Fire tv 無曬大特價

唔明

第一次見過咁既方式refund

你地有冇試過 AMAZON 上面有TRACKING ID (SF的), 仲見到去左幾個州

但去SF個網度CHECK唔到有呢個ID
但件野已經SHIP左出去幾日........
去左SF度問, 佢地話冇收過, 搵唔到呢個TRACKING ID...
AMAZON就叫我等到最後送貨個日先再問

SF 成日都係咁, 就算本地件都係
人地寄個有id, 但係佢唔係system update 個id 你都係check 唔到
amazon 有得個id 就唔會呃你

如果你真係想係SF check 住, 可以係SF個app 登記, 佢有update 就會通知你

ok thx

如果裏面有HDD都會瀨野

巴打, 唔該晒你呀
我買過好多次, 次次SF都有UPDATE同 APP通知, 我係第一次 CHECK唔到個ID, 同埋佢地SUPPORT都話見唔到, 我先問下

頭先AMAZON佢地個supervisor幫我搵logistics team, 見到地址電話都冇錯
應該係sf 自己問題, 話過兩日佢地再update我個tracking 好感動

其實依家用SF 叫有得check 算好
以前個d真係到左香港都無得check, 下下要打去問

Amazon tracking 見到件貨係 Amazon facility 定 carrier facility
SF 未查到好大機會係件貨仲未到 SF 手

見到係Amazon facility, 但點解會有SF tracking number 既
唔係俾左SF先有呢個number咩

唔係 係順豐開左單就有
只係順豐未收件

26連tab大貨
琴晚追完CS
終於扣數

美國境內車河大約都係咁
有可能amazon 同supplier 落單
自己無貨係手

依d單要留位上機 落左先唔出奇

80美金唔係減左價？
真心唔知

30號 買the North face 黎緊星期五到香港

你有排等
要多十日先到香港，黎到香港再送既話再多兩日

直運定集運？我bns集運 喺邊度睇重量？

我28先落單，係咪可以聖誕後先拎

到左香港倉先睇到

咁有排等

份件要上左機去香港果程先至會出現

我都係bns 但ups美國本地運左 係ups個tracking會睇到

唔一定
我個份上機前去美國集散中心個程已經出現
屋企人個件係到左地去到香港集散中心先出

正常顯示shipped已經出到SF 個Number
不過佢未交到去Carrie Facility 所以你Check唔到個status

carrier facility 係指SF?

應該唔關事

哦 我一個symphony 4磅

上面已經講左
一件去緊美國集散已經係SF見到
一件到去緊香港個集散先係SF見到
已經係2個唔同status

一時時，有一件原本預計9號到港，點知4號到左

睇黎佢兩個擺埋一齊個大盒都唔輕

好啦

火棍28號買依家都仲未出貨

搵CS仲好

一個symphony

但佢expect黎緊個星期4收貨又吹佢唔漲

我expect不停咁改所以send mail比cs
話收到貨會退10usd 但點睇都似出唔到貨

火棍佢地自家野會出到貨下話

想買呢個用落新買嘅MacBook Air M1，因為佢得兩個USB-C真係唔係好夠用，有冇巴打用過？要差唔多四舊水都唔算係平，值唔值得買？唔該晒。

本身想買火棒但見新chromecast果搖控好似直覺d
比屋企人用

有冇兩邊用家比較下?

唔係有兩粒電芯咩

我一個接近6磅

我一次買兩個，佢用一個好大嘅盒裝曬，個盒都好重吓

唔建議買呢啲直插住部機嘅docking 一撞到嘅話 兩個port 都收曬皮
買有條線連住嘅會好啲

上過佢official website睇，無乜點提，除咗得個地址話係LA之外，乜都冇，其實都幾大機會係支那公司，多謝提醒。

唔怪得 我係諗緊佢有無機會磅錯
但如果勁大個盒就差唔多

有冇巴打買咗kindle經bns運？
黎到會唔會gg
見好多開箱都係得一個膠袋入住盒野

有free shipping to khk點解唔買

美國版冇得直寄啊
國際版貴好多

今日親身試過幾好瞓
錯過左
sosad

下午睇有送喎

唔識英文好心做轉做中文睇啦

Versa 3 唔算平，上年幫過人買versa 2 129 usd就幾抵屌
呢個價位真係aw se仲好

Iphone就aw啦
Android就梗係其他

膠袋入盒。直送 用緊。

有冇人買過啲renewed嘅產品

26號訂 前日到

好似貴少少咋wor

香港行貨仲有一年保養添

討論緊美馬，關香港行貨咩事？唔明。再講，唔係差$20 蚊美金一部咩？

計落20蚊美金好似好少，但事實上貴差唔多4分1喇

上年先係日馬運左部
完全冇問題wor

FIRE HD 10跟本就買唔撚到!

SONY XB23被美森CANCEL單

咁奇？

咁慘
我都係美森買，前日收到

星期日係咪唔會做野？見件貨冇郁過

係好奇

禁番PRODUCT PAGE係ERROR

英森PHILIPS HUE中APEX運
係唔係等運到

幫襯美馬咁多年，只有2次收唔到貨，亦冇試過要退貨，噚日又收到件貨，比原定日期早兩日

amazon話支2TB SSD 10號先送到
依家已經送緊去青衣SF場
應該今日就會有

快就今日 遲就聽日

其實都係HK$120 啫

12tb到埋

$120都話貴
知唔知香港賣緊幾錢

無兩舊水都唔洗諗 仲要支那野

Productpage好似都收埋皮

收到EMAIL話SUPPLIER無貨俾

咪又係小店聯繫amazon個公司度

幾多年前既post 黎
全世界都係裝落ssd, 咁樣先最明顯感覺
你正常用法用到你換機/換parts 前都唔會因為r/w太多死ssd

咁又唔好咁講, 大把人都仲用緊HDD
唔計AV, 要儲D戲既4k source 你冇隻HDD點掂

我自己係1T SSD裝windows/software, 8T HDD放BT野

Windows一定擺ssd, 個開機速度同hdd比根本兩個世界
隻ssd唔好攞去瘋狂bt已經可以正正常常咁用幾年

Samsung個ssd software可以睇到隻ssd寫入咗幾多，驚嘅長期mon住就得

8T 啦

平板今日唔送

買隻1TB 860evo SSD 都有600TBW
每日寫1TB 都可以用600日
1套片計40GB，你睇到死都未死隻SSD。
HDD 正常都買大容量10TB+ 用嚟存檔。

傳統上 BF 減價就係為左買 Xmas 禮物..

點會
我BF先買左部

係咪揀左送香港？

送香港不嬲都無

個連登pan得個膠袋笠住

想買 攪到淆淆地

我連膠袋都冇

不過黎到又乜事都冇，好神奇

我有盒 wor

可唔可以影黎睇下

地址 + 卡多, 我試過 Levis 打錯地址出到order，

但係最後送唔到，退錢。

幾錢？

港行 2600 左右

我連埋d垃雜野一齊送貨嘅

佢黎到係一大個紙箱，入面d野係就咁放入去

diu 12tb到左
得個膠袋裝

有冇人退過貨? 用邊間速遞退? 之前去SF佢要填電話但係張label冇俾

題外話：試過網上賣野，因為買家唔方便交收，我照寄去同區順豐站，睇番tracking 佢都係去左青衣一轉先，是咪on9

連登喇叭咁耐都未寄

一定去番青衣大倉先
再去番派送地址附近先再出貨
下下點對點 一件一年咁 咩都蝕

開左單就有no.
但入左倉先會響 SF show 到 status

通常爭一日。

BNS 個 ETA 通常遲過實際抵港日子幾日

係歐洲嗰邊就慢 D

獨立搵人手抽起某啲貨特別處理成本更高

我宜家做法係等佢送貨打電話先叫佢改地址
個司機肯定最開心

1人N件Amazon 抵買之選 (9)

好，thx

997

999